[終極文宣][929]獨立調查警隊報告+資料庫 - 最終版本

2019年9月28日 HKG 17:33 分發布

我地係普通既香港市民。

過去兩三個月，我地聯合左一班志同道合既金融界、法律界等其他界別既專業人士，搜集網上既各個資源，撰寫一個有關警察自從六月以黎涉嫌不法、濫權既獨立報告。

如果大家仲有印象，我地曾經係八月初出 Post 放出中期報告既草稿，等大家可以俾意見。亦都非常感激大家既熱烈支持，我地收到好多寶貴既建議，亦都有朋友肯自告奮勇加入工作。終於，我地趕及係九月底推出最終報告俾大家參詳。

中文版本—公眾試閱版—正文

警隊涉嫌濫權資料（六／七月）

警隊涉嫌濫權資料（至八月十日）

相對比起八月既中期報告，有以下既野唔同左：
就住時局既改變，有個別既段落都有少少更新番最新情況。
就住法律條文方面警察被賦予既權力，已經係 Chapter 3 寫好左。
而就住警察濫權既資料庫，即係 Chapter 5 ，我地盡最大努力地更新到去八月十日。兩個附錄加埋有超過 220 個資料，包括影片／報導／相片等等。大部份都關乎警察涉嫌過份使用不適當武力，仲有係執行任務時唔出示委任證，妨礙記者採訪等等。

中文版推出之後，我地會努力，繼續搵人做 infographics，translation，fact checking等等。我地衷心希望可以做到：
１．表達香港市民聲音
２．完全獨立
３．不偏不倚
４．以事實出發

時間資源所限，當然我地知道報告有好多不足。例如最新既片包唔到，而依家好多關於警察既問題，甚至已經去到有無同黑社會合作，有無係新屋嶺濫用私刑，有無係太子打死人然後掩飾真相再非法處理屍體等等。大家要明白呢啲問題，單從搵片係唔會搵到真相。但大家可以理解，無人可以做晒所有野。我地都希望可以拋磚引玉，一石擊起千層浪，令到更多人自告奮勇，就住唔同既地方繼續作出深入調查，還原到更多既真相。

希望大家細閱，然之後能夠將呢個報告廣傳。本著作採用創用 CC 姓名標示-非商業性-禁止改作 4.0 國際 授權條款授權。想再利用我地本報告做文宣既可以留意。

編者序

七月執筆之時，香港剛經歷一場令人髮指的恐怖襲擊。大量白衣人有組織並有預謀地集結，不少人持攻擊性武器，肆無忌憚闖入元朗港鐵站甚至港鐵車廂，對一眾無辜市民、記者無差別襲擊。鏡頭之下，場面混亂，大眾市民不論男女老幼，面對拳棍交加，只能驚惶走避，一些被圍毆至血流披面，一些更昏迷倒地。受害人求救無門，兩名軍裝警員甫出現旋即退走，大量市民致電九九九報警卻無人應答，警署甚至一度落閘拒絕求助的市民於門外。直至白衣人得手逃逸，警方才前後腳到達。

元朗恐怖襲擊發生至今，警黑合作之說，不脛而走，一眾高官在七二一事件後召開記者會，行政長官林鄭先以中聯辦國徽被塗污，置於市民人身安全之前，對警方本來的法定責任及濫權行為則不聞不問，其後保安局局長及警務處處長，以至警方曾經舉辦的每日例行記者會，亦對記者的多番詰問支吾以對，閃爍其辭，浪費時間，市民怒氣更甚。

香港過去飲譽國際，成為國際金融及商業中心，其中一大優勢是司法獨立於中國大陸，並且享有言論及新聞自由。相信世界各地過去有留意香港事務的，都無法想像如此恐襲，竟可在這七百萬人居住的大城市發生。本來，此報告在開初撰寫時，只望為警隊執法和監管作客觀分析；不過事到如今，七二一元朗事件後，又出現八三一太子事件，然後還出現警察作臥底追捕示威者、救護員；新屋嶺拘留所，太平紳士律師一律拒見，被質疑成為濫用私刑的集中營。筆者亦不禁質疑：警權過大，警員執行職務時不但屢次不合乎大眾市民期望，甚至當中不少涉嫌刻意違反警例，不受監管制約，律政司選擇性檢控；問題癥結已不單為警務人員操守問題，而是法治精神廢黜，制度管治陷入前所未有的危機。

即使經過多番的遊行示威，特區政府除正式撤回逃犯條例外，對市民的其他訴求仍未回應，亦拒絕成立獨立調查委員會來還原真相，糾正問題。因此，我們希望從公開的資料入手，編撰本調查報告，整理有關警隊的法定權力及監管機制，以及在今次示威衝突中警隊涉嫌違例的資料，希望能就此歸納出成因及作出建議。雖然我們沒有權力傳召證人作出盤問，但一切皆從客觀事實出發，希望能做到鐵證如山。若能為香港出一分力，哪管人微言輕？不論最後結果如何，我們絕不輕言放棄。

二零一九年七月二十三日
(九月時再因應最新局勢略作修改)

1 報告摘要

閱畢整本獨立調查報告書，可從中了解到：

香港警隊的編制及法定權限

香港警隊可調配的人力及財政資源非常龐大，操警政大權。警務處雖明文列出其抱負、目標及價值觀，但近期警務人員在處理一系列大型社會事件時，與這些條文出現明顯落差。

雖然《基本法》賦予香港人言論及集會自由，但並非不受制約。警隊可以運用現時香港法例所賦予的權力，限制這些權利。另一方面，警務人員在執行職務的法定權力相當廣泛，就現時的情況來看不難判斷，即使警務人員在執法時涉嫌濫用職權甚至違法，事後不容易循正常法律途徑予以追究。如果警方以至政府極高層對之亦不問不聞，甚至對其行為作出嘉許，則問題會更為嚴重。

投訴警察及監管警權機制

投訴機制存在若干漏洞：

警察投訴科並不獨立於警隊。自己人查自己人，難以取得市民信任
監警會現時職能有限，不能主動傳召證人盤問，且過去調查無法調查大型事件，且其往績表現亦不理想

申訴專員公署不能調查警隊有否失職

公務員事務局多數將針對警察的投訴轉介至警察投訴科處理，有關公務員的投訴成功率極低

是次危機，更令市民難以相信警隊犯事會得到應有懲罰

警隊執行職務亦涉嫌違例的證據一覽

從網上收集的媒體片段可見，警隊涉嫌多次違反警隊通例／其他法例，當中涉及過份使用武力(甚至有可能觸犯侵害人身條例)；在執行職務時不出示委任證；阻礙傳媒採訪等等。不少影片均反映部份警員的做法，絕非無心之失，並隨著示威行動升級而變本加厲，這反映警權過大失去制衡的問題日益嚴重。長此下去，法治精神嚴重受損，後果不堪設想。

雖然網上片段並非完整影片，亦未必能夠成為呈堂證供，時間及資源所限，本報告以難以對逐一影片驗證其真偽，亦不確保影片足以還原個別事件的本來面目。但從影片的數量及所反映警隊涉嫌濫權的趨勢，我們有理由相信本報告所披露的，只屬冰山一角。

建議及總結

從現時的局勢而言，獨立調查委員會不可能回應市民所有需求。

要重新取得市民信任，警隊須內部作出徹底的整頓。

監警部門需要重組，賦予足夠權力，獨立於警隊外，深入調查警務人員涉嫌的違紀違法行為，專查警員枉法之罪。

政府對警隊的失職違法視而不見，拒絕調查，沒有盡力秉持法治。
問題癥結在於政制。因此，五大訴求，缺一不可。

自問自答環節

Ｑ１點解要做呢個報告？
Ａ１當初既諗法好簡單，就係因為６１２警察明顯唔係用緊最低武力，但係就死口唔認，結果就變左口同鼻拗。明明網上已經好多片源，但係就高度分散，我地覺得咁樣會唔夠集中，好可惜，所以決定搜集呢啲資料，然後想研究咪依家投訴警權既機制，相關既法例，鋪陳出黎。因為無人做過，所以覺得會有用。尤其係成立獨立調查委員會方面——不過元朗單野之後，又有太子事件，新屋嶺事件等等，我諗大家都開始改變主意。但真相不容抹殺既。所以報告做到幾多，盡做。

Ｑ２你地成條ＴＥＡＭ究竟有幾多人？係咪外國勢力？
Ａ２其實一直都唔多。我有個朋友係咁樣講既：做呢啲眾籌 Crowd sourcing 呢往往一有人講起就好多人都會話有興趣，加晒落個群組到。但到最後真正落手落腳做既，好講時間同埋緣份。只能夠講好多人黎下去下，大家都有份做一啲。但確切有幾多人真係有貢獻，我實在唔係好講到個實際數字。至於外國勢力呢，我都幾市定其實大家都係普通既香港人黎。

Ｑ３搞一個咁樣既報告係咪有咩其他政治動機？係咪想起大台？
Ａ３我諗做一個咁樣既研究，然後大部份既人都係背後默默付出，亦無黨無派，應該可以俾到人一個印象係，呢個報告同依家既運動一樣，都係無大台既。本野寫成點，有無用，就留番俾香港人自己去判斷同評論。我地亦都唔係打算建立咩野標準，只係既然政府唔肯成立獨立調查委員會，咁我地咪做一Ｄ最基本最基礎既資料搜集囉。而事實上，連登好早就已經有唔同人自發去做類似既野，例如警方濫權既資料庫，我印象中見到起碼都有三個或以上。

Ｑ４既然只係寂寂無聞既唔開名香港人，咁樣好難令到本報告有公信力架喎。
Ａ４咁呢樣野我地都無辦法。有大台，定無大台，最後都會有人攻擊既。我地亦都無可能１００％排除咁短時間整幾百頁報告所有內容一字一句都全部精確。而另外一方面，我地當然唔係咩首席大法官，鄉紳名流，但係我地都係想知道更多客觀事實既香港人。係寫既過程，亦都努力地，係需要既部份尋求左法律人士既意見。我地相信只要本報告可以帶出一個清晰既信息，俾人知道依家究竟香港面對緊既係一個咩野既困境，咁樣先可以俾人知道究竟往後既路要點樣繼續走。當然如果往後真係有強勁勢力人士由頭從身做一次，俾我地更詳細，更具說服力，我地梗係更加歡迎啦。但萬丈高樓，始終都要想有個人開左頭先。

Ｑ５點解最後版本入面包既影片，都只係包到去八月初？
Ａ５主要原因係一，我地人手唔夠；二，我地時間唔夠；三就係出現既影片一日俾一日多，反映緊警民既關係一路惡化。咁樣做落去，會沒完沒了。四來，如果牽涉到警黑合作，呢個已經係根本制度問題。幾百條片再多十幾條，我地覺得，就住完整性可以再做，但係用處就唔係真係咁大。另一方面，我地亦留意到已經有唔同既人士都一齊就住警察濫權做緊資料庫，我地相信就算我地報告唔係最齊，往後既有心人一定會做到一個更全面既版本。

Ｑ６會唔會有英文版？其他版本？文宣？再寄去軍事法庭？下一步行動？
Ａ６我諗我地做到既野都會盡做，呢Ｄ野我地都好想做，但係人力同時間真係有限。我地會盡量令到個報告可以俾到最多階層既人去睇，所以亦都希望大家可以幫我地將報告廣傳出去。另外，我地盡量希望做既野可以全數公開，ＯＰＥＮ ＳＯＵＲＣＥ，咁之後有人想再跟進，再發大黎搞，我地亦好歡迎。當然英文版甚至其他版本我地都希望會有，但始終要睇下之後既反應係點，又有無持續既人手去做往後既跟進工作。

Ｑ７想聯絡你（地）可以點做？
Ａ７你可以係連登搵我地，或者係ＴＧ／ＦＢ ＡＤＤ我亦都得。

認真野一定少人睇，更加要推

推

多謝你

兩個附錄加埋成二百幾頁，但就一個黑警被拘捕嘅例子都無，屌你老母死黑警

塔巴勁抽

辛苦曬

幸苦曬！

push

塔巴

TUI

辛苦晒，多謝咁多位為香港人付出心血力氣，功德無量，多謝~

未睇先推!
資訊爆炸年代

辛苦了

辛苦晒, 推

不如考慮寄比美國?

可唔可以整多份英文版，宣揚出去
辛苦巴打

P牌冇得推

好有心機
可以專注做前期發生果部分先
因為根本冇可能追到而家發生啲咩

辛苦了手足！！！！！

推呀推呀

Push

P牌無得推但係都留言以示支持
加油

勁啊
感謝所有默默付出既同路人

感謝，P 牌推唔郁，但會係其他地方share, spread 出去

巴打你好堅
記唔記得我幫過推post

PISH to the max

很好的參考，多謝箇中所付出的努力和時間

的確好正

支持巴打辛苦晒，繼續努力！

GOGOGO

Pish

PUSH

支持 市民自己監察

重要野就幫推
唔想再睇到神探Post

721
811
831

tui

陣間用電腦睇先

推
辛苦曬巴打

辛苦了 巴打

〈史科人賀佢老母〉 全港大型嘅歷史「党」案館上線了！

多謝巴打 辛苦曬！

9.30 三罷變死城 無人講

Up

認真,要英文版,廣傳國際,將特區一眾官員以及警犯送上國際人道法庭

tui ar

721 831

辛苦您 幫您推上去
721 831 新屋嶺

Good job man

感謝各位

堆

多謝你地！

多謝

Lm

Thanks

up

撞

林鄭的錄音漏出 裡面提到有縱容警暴

請考慮將該錄音作為証據,將林鄭送上國際人道法庭

多謝手足

會唔會整埋英文版俾國際睇

辛苦晒

點解會無人推

推 多謝

出力推

推！辛苦你地

咁強既post無人講？

Tui

請受我一非拜

強力推

辛苦晒!!

721
831

幫手推

(投爆佢)城市論壇整咗個中國人自豪感投票

塔巴
PISH

樓主會唔會考慮下搵民記幫手發佈

幫推

辛苦晒巴打

pisg

辛苦哂

推多次

樓主有心

係塔巴果個？

大佬們 辛苦晒

我地會有人聯絡

你識好多個塔巴?

你係咪唔識中文

我詳細🥰

我諗我大概識。
（你唔係唔知用緊呢個ＡＣＣＯＵＮＴ就係塔巴黎。。。）

辛苦晒
手足

我由玩笑開始睇你啦多謝你同你團隊

ＳＯＳＡＤＡＤＯＲＥ

先推再講

推呀！

push push

推推推推推推推推推

證據確鑿

辛苦晒咁多位

黑社會OT
老婆玩3P

多謝塔巴

毋忘義士，毋忘五大訴求，清算黑警

推！
辛苦哂塔巴

好勁 要推👍🏼

推爆佢

推唔到 幫手推！！推到多d人幫手！！

不如試下係tg channel召人幫手？

ching好波

推推推

大大力推

點解無人推？
推

推！

推 成份send去美國 甚至全世界

強勢bookmark

黑警罪行罄竹難書，但一個都未受到制裁

P 牌幫推

清算黑警

推呀 置頂

好勁!!!!!!!!!!!!!!
要推!!!!!!!!!!!!!!

推呀

推啊！

pISH

全人類去twitter做文宣!!!!!!!!!!!!!!
#929GlobalAntiTotalitarian or類似tag

928藍色水好撚癲!! 兄弟們睇路!!!

721

Tui!!!!!辛苦曬你哋

湯丸巴 幫推

硬推強推大大力推

感謝巴打

辛苦晒手足

即做

點解可以冇人推？

推 日後清算制裁一定用到

好強！推

ppp

need pp

推
唔好放過任何一個黑警

依家唔係話有用 post 係沉底同做唔到熱門架咩。LOL

感激樓主！報告寫得非常客觀仔細

推下

拉

民間報告要傳出國際

絕不辜息任何一個黑警！
絕不放棄追求真相！
絕對要黑警負上最大代價！
制裁黑驚！

好波推

辛苦晒~
希望黑警最終受到制裁

好野一定要推

612 721 831

一定要推！

呢d 好緊要 一眼睇晒

pish

多謝塔巴以及各位有份寫報告嘅人

辛苦晒！感謝手足！

再推

我估就算有獨立調查委員會都唔會有呢份咁認真嘅報告。巴打好嘢

push and thx

推推推推

推

［第柒期牆紙］ 無馬跑，無舞跳，香港制度崩壞
第七期Link :
歡迎投稿 :
TG 訂閱 :

推呀！！！！！

好波。push

唔好講得咁灰啦
雖然我都係咁諗

唔駛考慮
邊個都可以做佢想做既野。

整緊

記得你

會

推 辛苦曬手足

多謝樓主巴團隊！

勁，推

人肉文字生成器嘅威能

係真
連仔又改咗條algo

有無英文版

1.扼要
警察重新宣誓，將防暴警察等危險因子拆開到新的香港政府調查局，徵收義士稅

香港廉政公署 ~ 公務總監督+調查公職人員行為失當+反貪 (監察各政府部門執法刑事調查瀆職行為)
香港政府各部門政風室 ~ 內部反貪瀆調查公務員投訴 (涉及刑事報警民事則內部處分受廉署監督)
香港政府警察局 ~ 小型個人罪行+商業罪案+基本治安巡邏
香港政府緝私局 ~ 關稅+走私+毒品+反洗黑錢+邊防+水警
香港政府調查局 ~ 大型有組織罪行+法警+機動部隊 (主要暴力來源歸律政司監督部門首長為政府律師職系)
香港立法會 ~ 彈劾公務員 (彈劾案由2名議員提議再9名議員和議提交高等法院無需分組點票泛民都做到)
香港立法會肅政局 ~協助立法會議員調查公務員瀆職及覆檢公務員紀律個案 (立法會併審計署加肅政局一同監督政府執法)
香港高等法院公務員懲戒法庭 ~ 審判瀆職公務員 (成立即判懲戒處分)
治安法官(太平紳士)制度 (改由首席法官委任分駐各區巡視拘留機關及隨戒嚴部隊執法)

警察不得成立工會，只有康樂會，亦不得發表政治意見只可處理福利問題

2. 重組香港警察隊
睇番政府架構，警務處有三萬個差佬，日常生活的保安幾乎只關警務處事，要減少衝突同警權過大，制衡係最有效方法，可以參考臺灣中華民國警察:

1.警政署:一般行政警察/治安警察
2.移民署:國境警察
3.海巡署:水上警察
4.內政部空中勤務總隊:空中警察
5.法務部廉政署:廉政司法警察
6.法務部調查局 :重大罪案司法警察
7.國防部憲兵隊:司法警察/軍法警察
8.法院/檢察署:法院警察

臺灣有警察權的分開9個部門做，香港基本上只有入境處、廉署、警務處、海關四個，而警務處係包攬黎做，所以差佬一句連政務司都唔敢郁

香港要改，未來就要做埋警隊及公務員改革，係未來政制上確立人權制衡非人公權及瀆職執法者:
1.將有組織及三合會調查科/派去法院的警察/機動部隊/毒品科歸屬律政司內設調查局，類似臺灣法務部調查局及美國司法部FBI
2.廢除警察投訴課及公務員事務局品行及紀律部門，將公務員免職權轉移至立法會內，成立肅政局負責調查公務員瀆職行為
3.將檢控公職人員行為失當罪一同授予調查局、ICAC。公務員事務局彈劾公務員權力授予立法會議員
4.最重要係在高等法院入成立公務員懲戒法庭，直接將公務員開放面對公眾接受彈劾
5.避免出現警務處二世，律政司調查局局長只能指揮刑事警察，法警由各級法官指揮，機動部隊指揮權係律政司及佢上級

3. 憲政主義
是一種以法治為形式、以民主為基礎、以分權制衡為手段、以個人自由為終極目標的一種現代政制

彈劾公務員過程:
1.市民向律政司調查局/ICAC/立法會投訴公務員
2.三個部門開始調查
3.調查後投訴成立，刑事罪行交由律政司決定是否檢控，民事彈劾公務員則三個部門移送立法會二名議員提起彈劾案
4.九名議員通過彈劾案後向高等法院公務員懲戒法庭彈劾
5.公務員懲戒法庭法官審判，如成立決定懲罰，由於係民事只能處以罰款、降級、調離、沒收退休金、減人工，最多解除職務

另應設立對等原則，警察權限市民亦等同，如襲警罪應一同設立襲民罪，港人能向其他執法部門或立法會議員轉介，限制公權執法

4. 效法臺灣係各政府部門設政風部門

依據政風機構人員設置管理條例第四條（修正日期中華民國101年2月3日），政風機構掌理事項如下：

一、廉政之宣導及社會參與。
二、廉政法令、預防措施之擬訂、推動及執行。
三、廉政興革建議之擬訂、協調及推動。
四、公職人員財產申報、利益衝突迴避及廉政倫理相關業務。
五、機關有關之貪瀆與不法事項之處理。
六、對於具有貪瀆風險業務之清查。
七、機關公務機密維護之處理及協調。
八、機關安全維護之處理及協調。
九、其他有關政風事項。

香港版本:
、內部覆檢各部門購買各種人力服務或物品資源有否符合政府及公眾利益(如水炮車數量/槍械型號/有否回贈)
、內部舉報收入與公職不相稱者
、內部舉報因職務關係與廠商關係複雜者
、內報舉報借職權接受餽贈者
、內部舉報違法經營者
、內部舉報品德不良常遭民眾檢舉而有事證者
、內部舉報生活暑侈、腐化，經濟來源可疑者
、內部舉報執行職務藉機刁難，有需索意圖，經查證可疑者
、內部舉報承辦與民眾或員工權益有關業務，不依法令規定處理者
、內部舉報假藉職務上之機會，經常接受邀宴或餽贈，並與機關內外有關人員私下金錢往來頻繁者
、內部舉報主管或承辦採購、營繕工程、財務管理、人事、會計、出納等業務人員不依有關法令辦理者

部門調查時必經政風處，成立與否需通報ICAC

5.擴張治安法官(太平紳士)制度

改由首席法官委任分駐各區，24小時突擊巡視政府機關拘留建築物及在公眾地方巡守，不受戒嚴限制，隨警隊行進

6. 徵收義士稅

有。整緊。

推！
會唔會岀英文版比國際戰線用？

唔知有呢個活動嘅入嚟同我推爆佢

[929國際線] 連登一個熱門都無BirdFoldingChallenge？

好文必推

會啦

推左接近成日一千正評都無
Are you kidding me

仆街，要捱幾多晚先整到呢份野，多謝塔巴團隊

文宣要推！！！

一推再推

好多晚

多謝你地!!!!

全部都係證據

蘋果都報啦
推上熱門未

巴打好野!

辛苦你地

推

[緊急呼籲］行動post 全部人幫我推

推上熱門啦

推到有英文版

大陸人一啲歡欣和幽默感都無，下下板起塊面都好L認真同人鬥爭，你見啲大陸癈老個咀臉個個都唔知點解好L愁，可能成世做盡噁心壞事，一開聲就怨天怨地，見到想走開，好L噁心。
相對好多西方人器量大，好愛護下一代，言論十分自由，總統都可以拎黎開玩笑，而且與民同樂，獨立也可以公投，老人家好寛容，充滿愛心和道德。

好勁!!!!

Pls help

多謝你地

依個一定要推

推呀推

推，辛苦曬

早撈巴

Strong post, push, Lau Ming

呢D需要英文版本

感謝

哩D好野就無人推 垃圾po就推曬上去

back up and push

要比多啲人睇到
10月1號熄燈嘅時候
係去Twitter
#LIHKG101

快啲幫手share

正野多d 人黎睇啦

做緊！

929 101

起碼都要5000正皮啦？

sor
係1萬

推啊

我俾 係因為500都未有 sosad

推呀屌

此貼必火

推 🤟🏻🤟🏻

辛苦哂！簡直詳細記載啊！

辛苦咁多位

721 811 831 新屋嶺

幫手推POST呀

呢個POST唔沉得架

一沉左就好難再上得番去架啦

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！

推!!!

支持

Push!!!!

置頂置頂

人肉置頂唔該

感謝成個團隊咁有心 一定要秋後算帳追究黑警責任

pusj

置頂啊

一定要推

Psu

Pusg

推出去

好文一推再推！

P牌推唔郁

Puhs

PISH

支持, 加油!

Solomon 唔係屌
但提大家道德高地都係對抗極權嘅武器
唔可以無視, 人地TVB 兩下就幫你逆向文宣, 扯你地落道德地獄
我知手足們唔睇TVB, 幫大家RECAP是日TVB 重點:

1)又一城藍屍"影相", 畀人掉左部手機落街
2)銅鑼灣"政見不同", 被獅鳥
3)又一城"影響"其他人正常生活

TVB 係一秒AIRTIME 都無畀手足解釋
但最仆街係佢地最強文宣機器
大家真係諗下點可以一邊私鳥, 一邊佔道德高地
唔係美國佬都救你唔到

同一時間要將對家打落去道德地獄

感謝各位巴絲！辛苦晒！

感謝一直幫手推POST~

推上去

推
日日都keep住有新料真係點寫都寫唔完。。

支持支持!!!
但我覺得啲片要自己BACKUP一次先

記得比Solomn Yue

無人推咩??

831

係唔會完

留名

強帖留名

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

警察有解放軍做後盾

真係為所慾為

好勁辛苦手足

721 811 831

會不會有英文版？

辛苦晒~~
不過想問問條link係Google doc edit mode(而又太多人edit得返preview), 點樣可以download?
想print 出嚟睇同share

推、推、推
一定要將黑影繩之於法

要多d人睇到

個file 應該係 view only
你應該可以係 file >> download as 到下載

會唔會先留左片先? FB都可以下載片出黎比自己BACKUP

我地有人做ＢＡＣＫＵＰ

辛苦哂一眾巴打
淨係睇哂都要返咁上下時間，更何況你哋要dup哂成份嘢出嚟

大家唔想睇唔駛真係睇,幫手推已經我
總會有心人會睇

因為我見你係貼FB
ＦＢ有時會ＣＵＴ鳩左條片
做左ＢＡＣＫＵＰ穩陣Ｄ

有做, THX

psuh

10,1屌佢老母

pish 俾負皮係鬼， mon po 狗

認真野推

有冇英文版?

Hehehe

多謝曬

推丫屌

咁高質竟然連1001 都推唔爆

謝謝你們 好有用的

多謝
大家都幫手backup啲片

我地近戰缺少一樣可以用黎反擊既嘢

搵多啲人推

多謝巴打！

吳克儉局長支持港獨呀

qg8

多謝你地，希望儘快有英文版，方便外國媒體參閱

抱起嚟推(!?)

推post~

推開實槍殺人啊

請樓主update埋今日

唔係話做就做得到

psh

多謝!

辛苦塔巴

點解呢個報告推極都唔郁！！！！ 1/10

成日話調查調查調查調查調查 2/10

而家有班人日以繼夜睇片整理寫報告，寫咗二百幾三百頁紙 3/10

你哋連打開都懶 4/10

講緊去到八月頭咋，已經咁多嘢要睇 5/10

罊竹難書咪就係呢啲囉 6/10

但係寫晒出嚟冇用㗎，用晒成個阿瑪遜森林去影印都好 7/10

都要有人睇，有人傳出去 8/10

你哋做咗未？ download 咗未？ 9/10

去咗 Twitter retweet 未？上咗Facebook share 未？有冇喺 WhatsApp send 俾 friend 睇？ 10/10

好問題

個個都好似你咁玩十連駛驚會沉咩

Tuu

要多啲人睇到

會印嚟睇
辛苦哂

多謝你地！ 推！

ｔ
ｉ
ｕ

唔緊要，下次再出新 post，約定時間一齊推爆佢

ok

加油

puish

推 幾時出英文 洗唔洗幫手翻譯？

盡快

幫手推post 就已經好好

推返呢個上水先

推到有翻譯組巴打入黎

推返上去先啦屌

1001

有人做緊 already

推，一定要做，仲要send 俾英美澳洲

辛苦曬 會試下做文宣

有用post
推

岩岩先見到份野
推呀

推爆

多謝你地
呢份報告睇到你地好比心機咁去寫

核彈呀 推呀

推pls

推推

無人推既POST,叫撚核彈呀

做左幾百頁, 有撚人睇呀

做到不眠不休, 有鬼人理呀

睇片睇到精神分裂,一個ENTRY一個ENTRY咁執, 有無人真係重視先

推左成五日搵個千正評都無呀, 收皮啦

讓事實說話

真相愈辯愈清

真真真核彈

其實冇理由正評唔過千

我推

推啊推啊 刨哂成份佢

Push!

係囉。點解

必須要利用呢份資料清算狗隻！ 推比全世界知佢地所有既暴行。

屌你老母推左兩日都未1001

Banghead

一定要有英文版。要嘗試尋找熟悉警隊內部運作人士，如警員親屬連線，去辨別每個濫權個案的現瑒塲揮官，從而制訂劉細良所講的具震懾力人權與民主法案下制裁清單。
劉細良：要儘快達成共識列出制裁名單

麻包袋

OT推呀屌

推！多謝手足

yui

推到101都有報告

push push push

邊個巴打咁型? 同我推呢段片上國際

冇人推既喂

仲要唔要幫手做translation 同infographics? 可以幫手

You may help with the infographics

可以點幫？

邊個負皮？推

街頭抗爭唔可能持續成為焦點 一定要轉章

點解得咁小正皮
咁撚有用既文件 證據
同我推撚爆佢

感謝努力

你睇完 report ，將覺得吸引人既野整到infographic 放上黎我會散出去

辛苦曬 希望大家睇唔曬都支持下

推爆佢！！

Dllm, 要長期置頂！

推爆佢！

pudh

推到上國際！

好，我睇睇，會要D時間

Push!!

puah

Push2

Push3

Push4

Push5

Push6

Push7

Push8

Push9

Push10

Push11

Push12

Sosad

• 如在主題中最後 5 個回覆來自同一會員，該會員在該主題的回覆每小時只會有一次推文效果，直至另一位會員發表回覆。
• 在時事台或站務台的主題除了上述限制之外，如最後 8 個回覆來自同一會員，則每天只會有一次推文效果。
• 會員請勿互相以洗版形式推文，如對其他會員造成影響將會被作出懲處。

原來會咁

黑警死全家

西利 大家盡做呀

我開左新POST, 大家集中推呢個得

推
唔止推
仲要backup

推啊 高質！

推 重要

屌 點解另外嗰個推得快咁多

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

想問閣下係D100的成員？我見佢地直接攞左份報告當自己出，所以想問下。

竟然冇人推

唔係。佢借黎貼。
我見到佢有話來源係 LIHKG

同埋推番新 post